全城中伏!!!!!!!! 政事台鋪天蓋地全是仇盧之爭⋯⋯拯救郭嚴行動聲音不見了，初步滅聲計劃成功進行!

圖中為嚴敏華母親

判得未呀日本

行字係長毛賊下面，係咪話緊佢

坐得未呀